每日返工都要估今日洗唔洗ot好大壓力

好唔願ot
勁大壓力
每一次ot都會諗辭職
o完之後第二日又死死地氣準時返工

奴性

日日都要ot

我都係
但如果OT有錢,鐘呢

每日都唔洗估，因為一定要